(頹爆)入黎講下 你人生中食過最頹 既飯. 有錢人勿入!!

最記得係幾年前係某公司飯堂既 卡邦尼 飯

一堆擬似 白汁 但實似鼻涕 既透明 白汁 加 午餐肉塊 同 青豆, 盛惠 16蚊

pish

白飯

構想圖

似依隻但係 午餐肉, 不是肉粒

飯焦加水

跟機
三色椒炒紅腸

芬達撈飯

同我fd 冇錢食飯
雪櫃咁岩有杯芬達有個食剩嘅白飯
最後兩個撈左嚟食

而家諗返起其實個味道都唔係好差

BU Hall Can
同frd喺九龍仔打波食過一次
我屌你老母！！！！

雪碧腸仔飯

暴暴飯焦??

咁 都食得落肚。會唔會試埋 其他汽水?

願聞其詳

自製?

腥到仆街嘅老少平安，腥到我懷疑佢肚都冇劏原條攪碎

CityU AC1 嘅12蚊(?)頹飯
咩粟米肉粒飯
個白汁，係夠杰
但係一啲咪都無

個飯，係一pat野，爛晒嘅質感，屌，都唔知食緊咩

之後係個啲所謂嘅肉粒，
我覺得係似咬緊一啲纖維
係一啲肉味都無，最多得個啲咩鬆肉粉嘅味

然後係個啲青豆粒蘿蔔粒，
嘩屌，一撚定係雪藏左唔知幾耐個啲
無味都算，咬落係粉粉地，容容爛爛

我都係貪平，想好嘅又一餐，唔好嘅又一餐，填飽個肚姐

最後成碟飯最好食係稀有到乜咁嘅粟米粒
我終於食到一啲天然嘅粟米甜味啦
DLLM

魚肉燒賣飯

冇去ACU1 食, 多謝你既意見, 下次路過一定唔買.

ACU2 魚柳bell 配 薯條 幾好. 性價比

夾硬張d野放落d飯..

有得簡, 我會 碗仔翅燒賣飯

其實我唔覺得個魚包真係咁好食，
反而牛肉，我覺得好食，因為魚炸到有啲乾，
食完會喉嚨痛

但講性價比，真係值嘅，但真係太熱氣

當年 13 蚊